想問psv做手掣玩ps4，洗唔洗同一個ac?

推